大會堂外，唔好俾佢失蹤

十幾歲
自己一個
12:12

推左先

冇名？

push

推

甴近平

推推推

點解會落單

又因姦成孕

Push

tui

有社工嚟左，查左半個鐘，放咗